電腦科學系大翻身 中大工程將成大贏家

今年 HKU CS 起薪 二萬四，有相當一部分人入到 ibank
結果今年班 Year1 freshman 狂衝 CS Mech Civil

如果大家想入 CS，我覺得 HKU & CU 工程系定必係首選
CU 23 分就穩入，HKU 要 26 分先穩入，我極度建議 23, 24, 25 分既同學去 CU CS，課程有保證之餘亦都唔會比人屈 grade

起薪排名：
1. CS
2. Civil
3. Mech (BSE 科目)
4. Electrical

今年收生應該係 HKU 最高，然後到 CU UST

CU 入 CS
UST 入 Civil Mech

CS 仔唔可以咁白私

中大ie

嗚呀 早知揀cs

中大工程CS CE IE IT三寶

包你有工開

被炒風險亦排第一

屌 咪推爆佢

hku cs起薪高關cu engine咩事？
cu engine班人有冇hku嗰班咁勁？
dse 26分 vs 22分
高下立見

正如三大gbus起薪高同shitty gbus一啲關係都冇

嶺大分數

cs